
                      Película con buenas dosis de acción y de humor, al igual que su predecesora. Lo más interesante de la película es la presentación de la Avispa y la escena post-créditos, ya que tampoco aporta grandes novedades al cine superheroico.
        
            